弱能兒童

係咪真係快樂無窮架呢

開錯台啦

去波台問啦

是咪體育台呀

但係本寶寶想從科學既角度去睇下弱能兒童係咪真係比正常人開心

其實我一直想知呢句說話有冇科學證實過

想知+1

有無大學做過實驗去證明呢個理論呢

但係從邏輯黎講，一個人智商愈低，愈容易生活係謊言之中而不自知。而社會上既風氣亦都鐘意講善意個謊言同埋隱藏殘酷既事實。智商低下者無法靠一己之力看穿真相，往往容易活在快樂的假像之中，反之，洞察者看透所有美好謊言及幻想下的殘酷真相，從而陷深深的絕望之中。只有太上忘情者可超脫呢種困局。